有信仰好定無信仰好？

睇下強國就知 道德淪亡

公民質素同信仰有咩關係？